你老豆老母兄弟姊妹做盛行？

以後各位巴絲上到某個位請人，記得問應徵者屋企人嘅職業係咩費事請咗啲唔知咩低等生物呀

#沒有一個是無辜的